a) Montrer qu'il existe un unique \markdownRendererDollarSign{}x\markdownRendererEmphasis{n\markdownRendererBackslash{}in [1,2]\markdownRendererDollarSign{} tel que \markdownRendererDollarSign{}f}n(x\markdownRendererEmphasis{n)=0\markdownRendererDollarSign{}. b) Étudier la convergence de la suite de terme général \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}epsilon}n=x\markdownRendererEmphasis{n-1\markdownRendererDollarSign{}. c) Trouver un équivalent de \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}epsilon}n\markdownRendererDollarSign{}. d) Donner un développement\relax